{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho555459/losdesitihotel-myeongdong-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837961843&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=206800&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229820768&selectedRatePlan=272311791&expediaPropertyId=12615733&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데시티호텔 명동"
    },
    "text": "ロッテシティホテル明洞\\n\n大韓民国ソウル特別市中区サムイル大路362\\n\nロッテシティホテル明洞は430室の客室を備えた27階建ての高級ホテルです。 チェックインは午後3時から始まり、夜12時以降もチェックインが可能です（客室の利用状況により異なる場合があります）。 最低チェックイン年齢は19歳で、チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認いただき、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 宿泊施設では、最近の旅行記録や健康申告書を要求することができます。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書や写真が貼られた身分証明書も必要になる場合があります。 子供が寝具を追加せずに両親や保護者と同じ客室に泊まる場合は無料で宿泊できますし、ペットと一緒に宿泊することはできません。 インターネットは公共エリアと客室内で無料で利用でき、駐車は施設内のセルフ駐車や外部駐車場を利用できます(駐車料金は異なります)。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ロッテシティホテル明洞"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国ソウル特別市中区サムイル大路362"
        },
        {
            "question": "ホテルには何階建てですか？",
            "answer": "27階建てです"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "午後3時から始まります"
        },
        {
            "question": "チェックインは夜12時以降も可能ですか？",
            "answer": "はい、夜12時以降もチェックインが可能です（客室の利用状況により異なる場合があります）"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "19歳です"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "正午です"
        },
        {
            "question": "ホテルでは新型コロナウイルス感染症の制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、ご確認いただき、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "はい、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書や写真が貼られた身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供が宿泊する場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "子供が寝具を追加せずに両親や保護者と同じ客室に泊まる場合は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、公共エリアと客室内で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内のセルフ駐車や外部駐車場を利用できます（駐車料金は異なります）"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 433
    }
}